100毛訪問左被控暴動罪既義士！唔好再話圍警處冇用！

第一圍警處唔係冇用！我地就係要吵到臭格入面都聽到！俾佢地知道佢地唔係俾人遺棄既一群！

第二就係點都要幫佢地打官司就算上訴幾多次！
有罪都要減刑！一年半年都好！

You are not alone!

推

光復香港！

時代革命！

8月9和你飛

想喊

唔可以丟低任何一位手足

我地既心血係無白廢

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

我地唔會放棄任何一個手足

多謝香港人嘅付出

多謝
青春換香港人自由
寧願自己失去自由

16:00

屌你老母
咁少人LIKE同睇

推

Push 要大大聲援義士！